CC台手足：「其實燒山媽咪麵呢種盲目吹奏燈神風氣係咪一種網絡病態？」

呢種風氣起初世界盃笑下比利自從有網絡kol出現，呢種風氣慢慢愈黎愈病態先唔講呢兩位已經破過好多次燈每次有咩大事件討論，總有一班信徒開post吹奏仲有一班人成日綑綁連登仔性格明明係一班龍蛇混雜既連登仔，但專登塑造成一個神憎鬼厭既人其實用以上呢兩種手段，連登好難再有有營養既post

Post錯台

Post錯台，唔該Admin幫手搬過財經台

其實係